有無人都好鍾意Muse?

佢地好多歌歌詞都好有意思
希望真相唔會俾人活埋，大家一齊做自由閪

globalist

They will not force us
They will stop degrading us
They will not control us
We will be victorious

map of the problematique

RIP 烈士
送首歌俾你

Free me
Free me
Free me from this world
I don't belong here
It was a mistake imprisoning my soul
Can you free me
Free me from this world

Rise up and take the power back, it's time that
The fat cats had a heart attack, you know that
Their time is coming to an end
We have to unify and watch our flag ascend
(So come on)

首UPRISING 好岩而家既情況

帶我走入音樂世界既一隊band

最愛Muse

Plug in baby

I'm hungry for some unrest
I wanna push it beyond the peaceful protest
I wanna speak in a language that they will understand

Muse真係好正

今次隻碟轉晒style，j唔落

以前都幾鍾意
最近兩集碟開始不了

前期幾正，越來越差

對上一隻碟真心麻麻
仲以爲會類似the 2nd law
結果失望左

留名

新碟仲有另一個版本 果個好少少
當然比唔上以前果D

Absolution

Resistance

The time is running out

最近我都狂煲Uprising..